原來人，真係好化學

中學畢左業幾年 大家各散東西
有d為事業打併 有d為生活忙碌
偶爾有人結婚會先會聚一聚

喂 佢唔得啦 快d黎醫院見下佢啦

佢開始有病 到今日都只係1年都唔夠

一入到病房 佢唔再係曾經認識又肥又可愛既肥仔
而係瘦到見骨 塊面只係得返雙眼同顴骨...
難以想像佢呢一年經歷過既痛苦
雖然我當下真係好無言好無耐 唔知做咩好 但佢依然係最善良 最真實 仲會關心我地既佢

因為已經走到尾聲 打左嗎啡後醫生話呢個係彌留狀態 ...可能只係得返最後今晚

希望你可以去一個再無痛苦既世界 你永遠都係我地既好朋友

同時亦希望大家珍惜眼前人 祝願大家身體健康

咩病？

咩病

腸癌

佢幾歲

中學畢業無耐 廿幾

rip 大家珍惜身邊人吖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》